今晚只講兩樣嘢

好少開post, 不過今晚只講兩樣嘢

1. 雞蛋與高牆原則 (唔細講，自己google)
2. 兄弟爬山各自努力

光復香港
時代革命